覺唔覺d人又要去旅行又要呻買唔到樓好撚on9

一年去三四次旅行
之後叫春話無錢比首期
通常呢d人我都會即刻大大聲恥笑佢地

咁你比d又儲到首期又去到旅行既恥笑完未？

比人笑完了
唯有笑下d去旅行又呻無錢比首期既拎下自尊

唔去都唔夠錢比首期

覺唔覺你奴性好重？